一人一個層壓式推銷既故事

發現一間好可疑既教育公司，佢以層壓式既方法推銷佢既business course（不過只限熟人間介紹，所以唔方便講太多）。重點係佢個course有政府持續進修基金既資助，佢每收到一個學生就有政府一萬蚊既資助，完全係以不合法行為去呃緊政府錢咁 ！請原諒我唔可以再講太多，希望聽下大家遇過既故事。

留明